
\begin{frame}
  \frametitle{Primjer protokola}
  \vspace{-30pt}
  {\scriptsize{}
  \begin{alignat*}{1}
    E\colon & \text{Funkcija enkripcije javnog klju\v{c}a}\\
    T_{i}\colon & \text{Oznaka $i$-tog koraka (tag)}\\
    k\colon & \text{Generirani simetri\v{c}ni klju\v{c}}\\
    h\colon & \text{Funkcija sa\v{z}etka (hash)}\\
    pk_{S}\text{ ($ltk_{S}$)}\colon & \text{Javni (Privatni) klju\v{c} od $S$}
  \end{alignat*}
  }
  \begin{tikzpicture}[>=stealth]\textup{}
    \node[alice, minimum size=2cm,label=below:{Alice:
      $k, ltk_{A}$}] (alice) {};
    \node[bob, mirrored, minimum size=2cm, right=5cm of alice, label=below:{Bob: $k, ltk_{B}$}] (bob) {};
    \draw[->,thick] (alice.20) -- node[above]{$E(\langle T_{1}, k \rangle, pk_{S})$} (bob.160);
    \draw[<-,thick] (alice.-20) -- node[above]{$\langle T_{2}, h(k) \rangle$} (bob.-160);
    \pause
    \node[right=1cm of alice, circle, fill, semitransparent, red, minimum size=3cm,inner sep=0pt](temp){};
    \node[devil, minimum size=1cm, below=0.5cm of temp, label=below:{Napada\v{c}}] (attacker) {};
    \draw[<->,dashed] (attacker) -- (temp);
  \end{tikzpicture}

  % \begin{center}
  % Ovaj protokol \v{z}elimo specificirati u Tamarin Proveru!
  % \end{center}




% \begin{columns}
%   \begin{column}{0.5\textwidth}
%     \vspace{-30pt}
%     \begin{block}{\tiny{}Specifikacija protokola}
%   \begin{lstlisting}[style=Tamarin]
% theory Dummy begin
% builtins: asymmetric-encryption, hashing
% rule RegisterPk:
%     [ Fr(~ltk) ]
%     --[]->
%     [ !Ltk($A, ~ltk), !Pk($A, pk(~ltk)) ]
% rule RevealLtk:
%     [ !Ltk(A, ltkA ) ]
%     --[ LtkReveal(A) ]->
%     [ Out(ltkA) ]
% rule C_1:
%     [ Fr(k), !Pk(S, pkS ) ]
%     --[]->
%     [ Send(S, k), Out(aenc(<'T1',k>, pkS)) ]
% rule S_1:
%     [ !Ltk(S, ltkS ), In(request) ]
%     --[ Eq(fst(adec(request, ltkS )), 'T1' ) ]->
%     [ Out(<'T2', h(snd(adec(request, ltkS )))>) ]
% rule C_2:
%     [ Send(S, k), In(h(k)) ]
%     --[ SessKeyC(S, k) ]->
%     [ ]
% restriction Equality:
%     "All x y #i. Eq(x,y)@i ==> x = y"
% end
%   \end{lstlisting}
%     \end{block}
% \end{column}
% \begin{column}{0.5\textwidth}
%   \begin{block}{\tiny{}Protokol}

%   \begin{example}
%     \begin{alignat*}{2}
%       S_{1}. C\rightarrow S&:& \{T_{1},k\}_{pkS}\\
%       S_{2}. S\rightarrow C&:& \{T_{2},h(k)\}
%       \end{alignat*}

%     \end{example}

%     \end{block}
%   \end{column}
%   \end{columns}



%     \begin{block}{Specifikacija svojstva --- Povjerljivost (Tajnost) klju\v{c}a}
%   \begin{lstlisting}[style=Tamarin]
% lemma Key_secrecy:
%     " not ( Ex S k #i #j. SessKeyC(S, k)@#i & KU(k)@#j
%         & not (Ex #r. LtkReveal(S)@r ))"
% end
%   \end{lstlisting}
%       \end{block}
\end{frame}
